［急尋］行動post呢？

有幾多人知黎緊運動日程？個個推鳩晒啲唔知幾成真幾成假嘅post上熱門。
係唔係唔洗行動？係屋企鳩估「推理」就會搞掂場運動？文宣/行動post去晒邊？係唔係唔洗宣傳？

唔係叫大家完全唔理會啲警犬古惑野、唔去民間調查，搵真相。但係可唔可以保持頭腦清醒，一邊繼續推動個運動，一邊不停監察搵真相？

光復香港 時代革命
大家繼續努力

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推1/10

推2/10

推 3/10

推

P牌都照推，只係見到一堆無FC嘅突發/核彈，都唔知今個星期有乜做

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫手推下

[行動post] 如果機場係春袋 商場就係紅血球

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

具

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

屌喇星一個行動po都無

行動為先 自推3000

屌你老母 芝士漢堡